[埋黎睇] 其實射眼先最有效

咁想岀名，我就幫下你

Push

廢人冇人like 佢d 野 有冇人睇都成問題
由佢啦

有冇條撚屌個狗樣睇?

睇個名都係啲毒撚

佢第1個po同第2個po係咪矛盾?

呢個真，fb 揾張佢自己相睇下都難
Profile pic history 嗰個唔係個毒撚，無謂傷害無辜

呢個撚屌都想出名

附送屌地板一張